BP同RV同時CB，真係唔知支持冰個好。。。

BP唔使講我就撐硬
牙現又係呢個時候CB

我究竟應該支持冰個拎一位呀？
好煩惱呀

bp已經到左極限
係時侯到rv發威

相信bp可以衝破極限
再創高峰

G持第三個
兩個都贏唔到
以和為貴

無架喇
as if its your last已經係頂點

中間路線撚
你係娛台袁彌昌

How u like that係美國都幾受歡迎

BP for sure

支持宣美姐姐

=win

有隊有九條女，成日有團綜，樣靚跳舞正
有需要介紹返

跳幼稚園舞個隊？😂👌

你會唔會兩隊都支持呀

果隊得8個..

冇牙支持嘅yeri就不了

Twice完勝

唔跳幼稚園舞嗰隊咪又係8個

我聽左兩次已經識哼返how u like that
我仲屌teddy 懶，首首cb都係唔填詞
一句look at u now look at me x20
其實都係為左洗腦同易上口
rv相對得兩個弱左少少
無左牙災wendy無左50%